HTC VR一體機

大家點睇呢部HTC VIVE FOCUS，值唔值得入手?

如題

點樣下載game玩？

好似係佢嗰內置vive port到買或者下載